[有圖] 又有on9仔去睇浪被困

烏溪沙
為咗睇浪，被圍困
家陣等人救

吹水台 吹水兄

做乜鳩姐你？

真。on9